廿歲多嘅你地 呢廿幾年係為咗咩生存

開始有啲迷惘 唔知呢廿年係為咗啲咩去努力 做咩都完全無動力

有無興趣一齊

我從中學開始已經覺得冇乜意義
好似一個人喺戰場孤君作戰咁
到今日都覺得自己仲喺荒野等緊場丈打完
我就可以好舒服咁永遠休息

日日返工，營營役役，真係唔知自己生存係度為咩

未敢死住啫

Same

我都係
身邊好似一個人都冇

生存就係為左尋找生存既意義
你而加呢刻未必會知，但你一路行落去望番轉頭
你就會明白你成世到底係為左d咩而生存

Forrest Gump套野有一句話講得幾好
"Life is like a box of chocolate, you will never know what you will get"

搵唔到噉點算
有時愈搵愈怕搵唔到

已經冇力繼續行

唔記得做廢青都幾開心咩
食飽訓 訓飽食 得閒打下丁

食第一粒……係屎
第二粒……係屎
……
第廿幾粒都仲係屎
唔好再塞我食啦好嗎？

唔覺記得

生存本來就係無意義，但人接受唔到無原因既生存，純粹生存，於是就不斷賦予人生意義，仲有班人話比你知錢就係意義。其實生存唔需要咩目的

我唔搞基

我以前都係咁諗 但人越大 感到前面嘅路唔係人行 嗰種無力感 真係⋯

我都係 死咗就無都無 但唔死都係乜都無

最近都覺得好迷惘
好似由細到大 生存都係為咗達到其他人嘅期望
根本唔知自己想要啲咩或者做啲咩會令自己開心

其實我大大話話都叫有個目標 但喺呢個地方實現簡直難過登天

追不到的夢想 換個夢不就得了
為自己的人生鮮艷上色 先把愛塗上喜歡的顏色

我都唔知生存為乜
老母十年前走咗，而家老豆又老，等佢走埋我應該再無生存意義。

d人成日講 做人最緊要有夢想，做人如果無夢想，同條鹹魚有咩分別
無奈香港太過現實，個個只係賺錢買樓，買唔到就連住都成問題，當普通人連住都成問題，仲講咩夢想
香港根本係扼殺夢想/做就鹹魚既地方

我反而覺得自己冇夢想 活得仲舒服
我係咪有病